點解亞克力膠板咁貴?

點解亞克力膠板咁貴?
好似話優點係玻璃嘅重量一半
但超級不耐磨 正常使用稍微一些移動摩擦就會花
哂

有冇啲替代產品又透光度高又冇咁易磨損？

岩岩淘左塊細板，25蚊到

acrylic 都叫貴

乜多人用唔係因為佢平咩？

事實上同尺寸玻璃係平過亞加力

PP 嗰啲 百幾蚊有一個 三層 A4 size
亞克力膠就成二百幾三百蚊一個
但成日係咁依hi hi就花曬
所以我唔明佢嘅突出地方喺邊度

真係除咗重量呢個問題之外
仲有跌落地下爛咗啲玻璃碎
我都唔會買佢

Pp軟
同埋你個價係咪一樣訂做去比？

係咪香港先貴

Google完 原來平嗰啲係流嘅
中學workshop好鍾意用 以為真係平

個世界淨係圍住你轉咩
亞加力唔係得透明，廣告牌大量使用

PC 呢種物料係唔係貴好多?
廣告版都唔會經常畀人接觸
而且多數有內置燈膽發光

你屋企個啲阿克力加一花咗就好顯眼

Pc點會貴
我意思亞加力主要用途唔係單純玻璃代替品

咁如果展示盒嘅話用pc好唔好?
喺淘寶搵 好難搵得到
一大堆都係阿克力膠

軟呀，師兄
亞加力係夠硬
如果你要品質就買玻璃啦
講透明度亞加力係輸比玻璃

師兄睇嚟好熟識呢方面
市面上係咪除咗阿克力高透明又有硬度之外
冇乜其他相似嘅產品?

罩住嘅話都係用來防塵 我諗應該夠力?

亞加力最到位囉